中出羊子：

黑警近期的策略是，日間只出動小隊人馬儘量拖延、牽制注意力，今日這個時候前線義士是有辦法將牠們擊退的，但等傍晚人群逐漸減少剩有意守到最後的小孩，才出動標準戰力用人數取勝，到時就算一個打十個也不夠用。

玩小學雞堆泥沙索帶路障、留守陣地、對歭拖延，是牠們最想你做的事，不襯齊人早爆seed，就更加不用期望晚上能有事發生。這策略從大埔已開始(沙田是發神經)，估計會是往後好一段時間都成立的法則，不過說了也沒用，前線義士比較喜歡看連登。

(綠衫警只是一般警換上防火衣，聽指揮官柯打，沒有經過速龍或量產龍的小隊戰術訓練，一群人衝上去打就散)

中出羊子：
黑警近期的策略是，日間只出動小隊人馬儘量拖延、牽制注意力，今日這個時候前線義士是有辦法將牠們擊退的，但等傍晚人群逐漸減少剩有意守到最後的小孩，才出動標準戰力用人數取勝，到時就算一個打十個也不夠用。

玩小學雞堆泥沙索帶路障、留守陣地、對歭拖延，是牠們最想你做的事，不襯齊人早爆seed，就更加不用期望晚上能有事發生。這策略從大埔已開始(沙田是發神經)，估計會是往後好一段時間都成立的法則，不過說了也沒用，前線義士比較喜歡看連登。

(綠衫警只是一般警換上防火衣，聽指揮官柯打，沒有經過速龍或量產龍的小隊戰術訓練，一群人衝上去打就散)

咁問題係地鐵話停就停

一停就大家企左係度 要走即又走唔至 又即時運唔到人/物資過黎
(仲要每次都係過左繁忙時間 送走埋班返工至上既放工撚)

咁點解唔可以好似羊子咁講日光日白一鼓作氣搞掂佢 同班放工撚一齊走 (起碼一定無得不停站)

推 認真post

點都唔好企定定俾人射頭
支持前線！

推

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

推 認真分析

日光日白元朗發夢見到主動出擊會可以反推
對峙根本無咩用，變左射復活蛋同執復活蛋遊戲咁...

支持成立獨立調查委員會的人，要問自己幾個問題：

這個委員會有沒有權力宣判罪在王志民、盧偉聰和林鄭？

有沒有權力調查中聯辦干政？

有沒有權力決定解散內閣（即行政會議）？

有沒有權力刑事檢控盧偉聰和林鄭、轉介司法審判？

有沒有權力將虐待市民的警員革職？

有沒有權力監督警隊內部改革，甚至遣散警隊？

有沒有權力……

口講話「獨立調查」，但誰委任誰去查呢？大家心知肚明，最後只是監警會的翻版。

他們將會在一年半載後對市民說：我們強烈譴責xxxx，建議政府xxxx。建議咋，最終個決定權，仍然在中聯辦和特首手上。

「我哋會深切反省同檢討，積極回應市民訴求……」

倫敦的「獨立人民法庭」去年裁定中共活摘囚犯器官是犯下「反人類罪行」，然後呢？中共受到甚麼懲罰？政體罪成，又有誰可懲罰政體？

劉兆佳都講到明：成立獨立委員會可以幫政府買些時間。

買時間幹甚麼？

瓦解抗爭。

但我都支持成立獨立調查委員會。

條件是，70個調查委員都必須由全港直選產生，成為當然議員，取締功能組別。

刑不上大夫，也刑不上黨官，甚至刑不上幾萬個警察，試問查來幹甚麼？

你會要求李鵬成立獨立調查委員會調查天安門事件嗎？

永遠只有新政府上台，才有權查前朝。習近平有權查李鵬，文在寅有權查朴槿惠。

邊個有權查林鄭同中聯辦？答案得兩個：一係你叫中紀委干預香港內政，一係成立民選政府港人審港。

只可惜，很快就沒有機會查盧偉聰了——因為他在11月將會脫離港共政權，投奔中共體系。

作者